# Half-Life Sounds en Catala

Estic doblant el Half-Life al català.

SI HO CONFIGURES PER A JUGAR EN CASTELLÀ!!!

S'ha de **copiar** el contingut de la** carpeta tride,scientisc i nihilanth** a les** carpetes originals** dins de ** Half-Life\valve_spanish\sounds**.
 La de **tride** es copia a Half-Life\valve\sounds.
 
 És recomanable baixar una mica el mp3 volumen.